【白兵】香港人回歸前錯失了三次雙普選的機會，以及泛民賣港史

一月一遊行真係要用真雙普選做口號
Abolish Functional Constituency
Real Universal Suffrage

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

樓主改邪歸正

回歸前有得選港督?
定係賣樓前話個租客知下手業主比佢住一世?

好耐無上水搵食

打手唔敢睇晒成條片

樓主想洗白咪比佢呃到
ttps://

你真心牆頭草定係講反話
亂up一律當帶風向論

如果冇64 有可能的
之前英國解密檔案有傾過

成個一國兩制咁失敗就係源自64

賤畜樓主想借白兵翻身慳d啦

p

推

上面隻販民狗俾人講中左就洗版

樓主重開

我幾buy白兵
樓主幫白兵刷view我高興都黎唔切
請你認清敵人
打緊仗真係會咁詆毀同侮辱手足？
定係你認同樓主話手足個pat扁？
呢個故事教訓樓主慎言
如果你仲認同樓主賤畜人格
被佢蒙蔽咗我冇嘢好講
佢之前pinned過我洗版嘅留言
好兇狠咁
而家扮晒pinned #2文宣
個道歉po仲講歪理話想手足多鍛鍊先出言侮辱
但當日佢冇肉手足嘅留言又唔見佢講明？
由此可見佢根本想洗底

佢除左侮辱手足仲玩野侮辱埋我
擘大你眼望清楚你有冇攬錯人
而家打緊仗呀，講玩架？
我敢講句樓主由始至終都唔係同路人
咪再敵我不分
唔該你諗下有幾唔同路先至講得出咁嘅說話
咪以為post白兵片就可以洗底
歷史會見證你所做過嘅惡行

郁d就屈我泛民同郁d就屈白兵係熱狗有咩分別

樓主講中我d咩呀
除非你有留意開樓主同我否則唔會咁講
唯一解釋到嘅係你係樓主分身
你覺得我屈咗你嘅就同我質對質
為表清白我而家就開一個同樓主一模一樣嘅post
你記得推下我post呀